香港地溝女其實真係唔係咁難，廿年經驗話你知

開呢個post 既目的只係想連登仔唔使繼續做A0
小弟拍個十幾次拖，仲要條條女都唔係港女
慳錢慳家型，所以香港都其實仲有好多好女仔既

好，入正題

如果你好靚仔同好有錢，咁就唔使睇小弟鳩吹喇，
可以直接留下言教下A0仔

呢篇野最主要係教你心法，即係心態上點樣對付啲女

我可以講所有女人都係犯賤既，你越對佢好，
佢係越唔會記得你，所以第一個心法就係，
千祈咪撚當啲女係女神
只要你記得呢一句，你已經可以避開做兵，同埋浪費自己溝其他女既時間

反應好既會打多埋落去

收皮啦

廿年

個個都好女仔，你仲要拍十幾次

後生係咁架啦

廿年前你都未出世啦 收皮

有廿年溝女經驗唔代表你唔係青頭仔架喎

小弟今年都4條，唔信都無計

比d機會班兄弟啦

講埋落去啦

樓主喺邊度識人先

細個就係同學，跟住icq，同事，朋友介紹，交友app 就識到而家個老婆

點先知個女仔READY好做你女朋友?

玩咩交友app

講經咩

溝女失敗都係溝女經驗嚟既

入正題

咩意思呀？
其實你唔使太介意條女諗咁，
女仔大多都係好被動，
而且大部分都係鍾意有主見既男人
即係要男人lead 住佢既
如果佢直接話你知佢未ready 咁你最多只係可以做兵
第一條就已經講左唔好當條女係女神，
呢個情況我會放低呢個case, 溝其他女

唔係唔知 只係無人想做你女朋友 有一定feel 到

請入正題

記得好耐之前有個自稱溝女專家kino開班教人溝女

女人好似得返扑野既用途
無興趣再溝女又或者深交d咩

都係一句

Be a leader

留名學野, 請教

比條究極問題你試下
如果有條仔已經結咗婚
但識左第二個女仔做埋女朋友
條女比摸但唔比屌
話因為條仔唔係單身
你會點拆呀樓主

毒撚癲起上嚟，真係好鐘意幻想

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有樓主咁既廢人

第二條就係絕對唔可以向佢示愛
無論你幾鍾意佢都好

向女人示愛係好撚蠢既行為，因為你向佢示愛既目的只係為求向自己交代，而唔係為左得到佢

咁做係無意義，因為你咁做只係將主導權由你自己，變比左佢，溝女係絕對唔可以比佢主導

如果你溝女係需要示愛先知佢鍾唔鍾意你既，咁我諗條女應該都係溝唔到架喇

eat shit la you

點解成日話溝女溝女
好似一失敗就即轉目標咁
但明明應該要鐘意先追
原來你地男人係唔係都追左先

lm

我真係唔識拆，因為我有女朋友就唔掂其他女，
我覺得人可以風流但唔可以下流
所以我結得婚就預左收山

不過你呢個case 真係睇條仔點攻條女既啫，失手指日可待

十五、六歲唔係先係最唔講物質既歲數咩，你試下大十歲，即刻要你進修，話你唔上進點解唔讀書...

錯手負評樓主請繼續

係你知個女仔鐘意你之前唔可以俾佢知你鐘意佢

希望幫到手

都有既
用黎幫手繁殖

呢個真 我認同樓主

條仔咩辦法都試過

我想講既係打呢篇野既目的係幫連登仔可以成功擺脫A0
所以先會教佢地心法，務求佢唔會驚左溝女呢樣野，
希望提高成功率

未溝過女
想學
拍得3次拖

咪咁撚仆街啦放過人啦仆街

但要搵又靚，白，腳唔粗，正常屋企，degree，唔好矮，穩定職業就難喇

你溝咩age女先?

你都四張 心態同對象應該out

而家識左一個女仔
平時覆好少野 但又會覆你
本身以為冇機會
但佢主動問我拎signal (之前冇佢電話一直IG傾)
算唔算係機會

算，咁就要繼續follow up 呢個case

條仔就係你

又話今年都四條 依家又有老婆？

LM

🤫🤫🤫

而家先19號 咁快4條

查實最重要心法係唔得咪下個，追死一條女其實好無謂，絕大部份都係得就得，唔得話之你做咩都冇機

真係friend黎
佢成日搵我訴苦覺得佢好煩

半個月四條 , 厲害

其實我唔係好介意 前排有個毒撚approah我 已經向佢表明左有男友 仲係死纏難打

樓主可唔可以教我點應付呢類

咁大大話話十幾都三十幾都有，咁多年加埋既話

其實啱

又話好多好女仔 點知你原來係四張a0小弟一位

有錢就唔難

講多少少 不過唔會自爆
個男仔係個啲以為自己講野好幽默個類

同埋佢對我幾個friend都係咁

樓主打咗未
在線等

姐係你係人渣啦

其實你咁問佢你就已經輸左了，可以試下傾下佢既興趣，或者直頭唔覆佢，淨係搵啲好笑既youtube ar 相呀咁send 比佢

直接屌柒佢囉

呢啲我真係唔識呀大哥

樓主講嘅野其實都啱嘅，但好多毒撚一開波就屌咗你先，下次開po打哂你啲心法出嚟咪變咗做Q&A

咁樓主其實係有咩妙法

間唔中就有溝女post 收皮啦
your face your fate
垃圾post
利申：有女

應該係話2021年就40歲

香港地白癡傳統都係男人做主動
你嘅意思即係就算條女對你有意思都好，你都唔可以先出口叫佢做你女朋友
師兄你係咪個個ex都係主動做你條女
你咁把炮不如拎幾個自己嘅case出黎講

想sell咩課程呀
直接講啦

扮咩fd

正常真係fd應該係屌7 佢咁撚淫亂

而唔係「幫」佢諗計𡁻埋條女

你朋友就是你

哈哈，睇你咁講就知你無溝過女，如果條女真係鍾意你，你跟本唔使示愛，無錯，就算係拖撚住絛女你都唔可以示愛，如果溝得多女既巴打就明我講咩，千祈唔好問可唔可以做我女朋友呀，我地而家係咪拍緊拖呀，呢啲係要條女問而唔係你

點樣追街邊既女仔 啫係陌生人
試過7次都食檸檬

我其實唔算係專家，我邊答得哂，所以咪慢慢打

千其唔好 9成正當女仔都當你變態佬
除非你好撚靚仔啦

擺明假膠啦，唔使答啦

其實係真既

屌 原來真係痴線佬黎

多女就係人渣？

你成功做左兵了，恭喜恭喜

係咪要開好多空頭支票
如果有D女試你 你點應付 同埋應付心法

A0 lm

對象可能out，
心態冇可能out

唔好講,講左死全家

可以放棄 死心啦

因為我淨係鍾意靚女 身邊嘅女性朋友都唔啱眼

恐龙肥婆果d都計埋？
如果係咁我都可以溝到好多
不過過唔到自己果關

你問得就輸咗啦，
應該抱住wfc態度

佢啲女全部好女仔都飛咁都唔渣咩人先渣

我識好多女主動 當然對像都係班靚仔 一話就唔靚仔 但有自信又口花既死肥仔
有錢都是其一啦

送上門唔叫溝女啵

又一個小學雞衝出嚟柒，連咩叫4條都唔知。你點解唔估樓主有4條撚

暗瘡肥婆追你一百次，
你唔受溝就唔受溝，
冇得勉強

其實我唔係好知你個case 啦
不過你做player 既話係要開好撚多空頭支票，
因為目的係食女唔係做人世
所以真係睇你想要咩

殘體狗

佢係唔係當識朋友咋？
因佢對個個friend都係呢個態度。

你少理佢，
佢就自動收皮。

此post 已完

留名學野，
想知關係點樣可以升溫

比條女fd zone咗 係咪已經冇得救？
（我唔主動搵佢 佢極少會主動搵我）

同意
拍3次拖
3次都唔洗表白示愛

要表白既話，你係對方眼中9成唔係first choice
互相鍾意既話乜都唔洗做就會一齊

係 自動收皮啦

識埋啲咁既friend

試到得為止，
你試過7次，個人都ok大膽啦。

講野有自信， 唔好試試縮縮。

當然啦，條女畀唔畀另一回事。

利申： 紙上談兵

認真
我以前玩開街頭搭訕
食過幾個
你要預左頭幾十個都係練習
但開熟左
你就係有選擇權既男人

有人覺得示愛冇必要
但個個都唔同
身為女仔的我就覺得係必須
就算明知會一齊 都想對方會確認關係
好似個儀式咁
否則我就算鐘意都未必會同佢一齊

而且男人就唔好自視過高
你覺得可以搵下一個
d女都一樣可以
覺得自己會越黎越升值只係自以為是的諗法

我好自大

通常呢個情況我會繼續，拖手攬下之類，前提睇氣氛

請問20年前既港女同依家既港女有幾大分別

其實幾認同樓主講呢堆捉心理嘅思想，不過你開post個口吻好似高高在上咁，一定比好多人負皮

係
我唔係樓主
但我個人經驗，的確係唔需要主動開口

啱 我成日屌啲女 一見面就會屌佢老母個臭化閪 再大大聲講多三次

第三條亦係心法上最難個條
就係唔可以對啲女太好，溝到之前要一直當佢係男性既好朋友，即係唔撚可以乜都就撚哂佢，要對佢既要求識say no, 而且亦要對佢有要求

女人就係咁撚賤，你比野佢做，佢會覺得你心入面有佢，
而且越比得多佢會覺得自己越重要

總知你要當佢係重要既男性朋友，咁溝到之後就梗係要真係當返佢係條女啦

整容

啲毒撚最鐘意當啲女係公主咁服侍佢

點樣Fd zone法先 講多啲？
男人幾時都係要主動媾人

慢慢增加身體接觸 如果少少都拒絕仲點樣發展

好想 因為我爛面 最高峰嘅時期啲暗瘡真係可以多到插針都插唔入 但唔知男人通常去開邊 韓國定係泰國

唸起之前追擊 rock哥 個 'x鬼 又教人溝女

識玩既應該係令到條女主動問你幾時拖佢

唔太明， 假設你同個男仔,大家都鍾意大家， 咁會一齊出街/whatsapp.

但如果佢唔表白,
你會離開佢 定
暗示叫佢表白？

點樣開場白先

專一又比人當兵
收皮啦

支那狗

我會暗示
ws/約去街我都可以主動少少
但依步我就想男方做
如果佢死都唔肯講 真係會令我覺得佢玩玩下

haha#dog

hello 你叫咩名呀 我叫xxxx 可唔可以攞你contact 電話號碼 ig 之類

從未成功
每個嘅反應都係 吓 我淨係會比識既人

直接拖條女，佢冇反抗，
先好講不如試下

爛到點？
係石頭瘡定係勁多隕石坑？
現任同我一齊之前我都係爛面（壓力問題）
同一時間可以有4-5粒石頭瘡
仲未計有啲深色暗瘡印未褪

堅唔明

一啲親和力都無
俾啲少少心機度啦

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

下巴左右兩邊有超大嚿石頭瘡 其他位就勁多一點點流曬膿嘅

= =..

心法上就share 哂喇，
有人問你條條女都好女仔點解要分手先，點解咁好命唔係港女先？
其實當你拍過一兩次拖之後，你就會知道邊啲女係溝得過，邊啲女做得老婆，邊啲女只係可以一戰

所以一切原於心法上，你溝到第一條女，自然就會溝到第二條，所以擺脫A0 係最重要

講真咁多年既溝女經驗話我知香港真係好多好女仔
當你返過大陸玩你就明，其實上面99%女都係雞
得百份之一條女係因為屋企有錢先唔使做雞架咋

港女真係世界級第一正

而家得番2舊石頭 其他變曬凹入去嘅紅色 真係好似火山口

rip
唔洗整容
但最起碼要睇醫生
流埋膿，點幫你

希望你係講笑

試下搵少少嘢讚下條女，
等佢開心下。

同埋一開始就講有fd等緊，
轉頭就走， 等佢冇咁大壓力，
你7左時，又可以有靚籍口走人

留名

同叫雞一樣，
幾時排隊到我咁

係之前嘅事 而家好返曬 但係就超多窿同埋係鮮紅色嘅

樓主講得啱，我自己都係差不多，要什麼表白嘅9成都會衰，條女鍾唔鍾意你相處一排就感應到

利申：自自然然拖過10+個正常女仔

法國個PO好多葡萄撚同青頭仔，又要睇又要無pt屌

我可以畀圖你 但係我驚其他人屌曬老母

專一無so

你文字描述我已經大約幻想到
我無你咁嚴重，我靠自己好返

但如果你好長時間都係咁
睇醫生搞搞佢

認同

已經食咗一年a酸 停埋

我ex 都類似
佢keep住睇醫生做facial
最後好返8成，但有啲印我估應留一世

講咁多都係廢話
溝港女最緊要夠高高既男人喺香港係玩晒

我係成塊面都係 咁諗住去做facial都係成塊面整 咁不如直接去整容

心法係：天下武功為快不破。
食撚左條女先講啦柒頭

我今年先得兩條你屈啲

2021年

我ex 個陣都係成面都係
佢做facial 都唔密
但慢慢好返，白白淨淨
即係啲隕石坑無咁深，唔會又紅又腫
前前後後大約1年半

屌你老母，呢度究竟有幾多小學雞呀，四條即係四十歲呀

教人溝女都多餘
個package係咁就係咁
多d自信 笑多d 打扮吓 整潔d 做吓gym
講野正正常常都唔難有女啦
已經唔洗有錢 除非真係柒到想嘔姐
教d毒撚讀稿咪又係無靈魂

唔中意/唔夾/淡咗 都可以係分手嘅原因嘅
玩弄感情/出軌個啲先叫渣 我覺得

教我

有錢就得啦講經咩

好想好似樓主咁成功食到咁多女

廿年打飛機經驗

去馬

好多人覺得有錢呀靚仔呀高大呀咁，咁一定得啦
係無錯你講得啱，呢啲係先天條件
不過你講得出呢啲就證你份人好撚自卑，
我可以講，我唔靚仔無錢得176cm 住公屋
但我大部份女朋友都住私樓，樣都係正正常常唔肥唔瘦咁

所以溝女真係唔係話出身差樣衰無錢就唔得
A0 仔比心機

收皮啦 又唔係你條仔 理撚得人轉目標
你自己比幾條仔溝緊咪又係好enjoy

屌你老味
我入到黎
又無圖又無link

但你又講得幾撚準

同意千奇咪當啲女係女神 The Game個主旨都係咁講

加個表情做乜鳩
好撚柒 仲笑

所以真係唔係好明,對佢好係唔撚得,係要扮到唔揪唔采咁先吸引D到女既注意力

176已經好夠 我得163

有冇諗過就係你唔識拍拖先要拍成十幾次拖

講咁耐都唔知講左乜

完全唔覺有乜好enjoy
麻q煩

樓豬 請問你溝女由岩岩識到溝到手平均用幾耐時間？

40歲同有老婆有咩衝突？

所以一表白就知道衰了，小弟都係中學時表白過衰左就知表白係唔撚work,不過有啲傻鳩係唔撚信都無計

樓豬 唔表白點一齊啊？

咁一齊個moment係點樣嘅

一般兩個星期，因為正常你會知條女有無feel
亦都試過個case 擺低左年幾，同條女散咗之後又返啅返之前個case 咁

當重要嘅男性朋友 咁你同佢相處上就會進退有度
唔會太chur又唔會太疏離
條女同你相處得耐，咪日久生情
再加上 你當佢係男性朋友 講嘢會放d同埋會幽默d
做起嘢上黎無往不利

呢啲就係技巧，當年最容易既就係帶條女去睇戲，
睇睇下掂下佢，無表示就試下拖下佢隻手，其實就係咁架咋

好自然就拖手
之後大家都明咩事
慢慢就男女朋友稱呼

的確係無表白個個moment

識野呀巴打

三十幾嗰時都溝十幾？

我試過之前溝一條女 成功咗 不過分手佢飛我
過咗兩年幾 我地再係埋一齊返，我飛返佢轉頭
兩次得米都係全憑我當佢係我其中一個目標 而唔係唯一目標

想問吓你覺得主見同埋遷就人可唔可以同時並存？

比咩佢做？

有冇例子可以講吓

141

收嗲啦臭雞同我躝

但係咁有啲人唔會當你一齊左 有啲女仔死都唔會講出口

咁冇得救了

見面嗰時多唔多交流

唔同年代既人都有唔同
依家既女唔同以前 溝法都唔同

交友app個個點溝到？分享下

盡量唔好單向索取價值
要賦予價值再索取

Block佢

拖攬錫是常識
咁先有男女框架，引起兩性張力

屌你咪撚煩啦，我淨係想睇樓主咋

同學黎 凡事留一線 日後好相見嘛

乜都無交流，人地知你乜水
咁同乞衣同你乞一蚊有乜分别

女人都得
到咗2尾仲得唔得呀死臭雞

拍散拖其實好易
但我唔會降低自己要求做埋啲咁既野
小朋友你都係唔好亂教人

我A0唔識追女仔架

佢冇料 所以扮四條

用同樣嘅方法對佢

同問，係咪再進一步要試下錫埋

冇幽默感可以點溝女？

全部好女仔
一年換四個
你自己諗

個人要定，同對方講注意到你。傾兩句計睇下感覺點
一定唔可以單向索取。先講自己野再問對方
Eg:我去緊食飯，你呢。我鍾意xxx你呢，佢講乜再附和下，岩key有時間可以即刻提出轉場升級

其實唔難

好喇，心法就講完
究竟如果身為一個A0 仔點先可以踏出第一步去溝女呢？

咁我首先就要問你如果我係條女點解我要鍾意你？
點解我要比你屌，點解要係你

當你諗得通呢幾條問題你先可以踏出溝女既第一步，
亦即係係呢個戰場上你搵到自己既兵器

練習，你要不停聊人，同學朋友同事屋企人

我要補充
男人係要有自己個框架，就算長期關係一樣唔可以擺女人係第一位

巴打呢啲係後話了，而家要幫A0仔溝左第一條女先

真心唔明，點解溝女要一定要肯定左關係先可以令你班連登仔安心？
如果條女比你拖比你錫又比你屌，都唔可以令你安心？
記住問關係係一定唔可以你問，一定要等條女問

師兄係大陸讀中文?

唔明「4條嘢」乜嘢意思?

40歲?

巴打
想請教
男女食飯，應否由男方請客？

點睇男仔請完食飯後，個女仔欣賞同道謝個男固然好

但點睇女仔冇反應，唔該冇聲，好似男仔討好女仔係理所當然咁
感謝

直接拖手埋拖去避過表白?

巴打你應該有錢靚仔

其實我本身係大男人黎，所以同女仔出街食飯一定係我比，除非條女真係朋友話請我食飯我先會比佢埋單

同埋講真啦，溝女絕不能小家，如果一餐飯咁少錢都要計既，不如算把啦

其實真係無錢又唔靚仔，你要諗溝女就好似打仗咁
你要係有限既資源底下贏，就一定要策略

係，一定唔可以表白

溝到咁多真係想知
點解次次溝完咁快散到
你點飛哂D女

俾得模就一定屌得
個傻閪只以為男人會為塊閪分手而已
蠢女人就係咁賤

有口才就容易好多，溝女跟本唔使錢

咁你依家一定仲係好後生

都係紅藥丸、謎男、五步陷阱嗰啲啦

感謝巴打回覆
非常正確
男仔請食飯係風度，就算女仔肯比返錢你，都絕對唔可以要

但我係絕對介意女仔事後既態度

本身一開始A0脫毒約女我都係鳩請
但中段開始意識到有d女會覺得男仔埋單同包哂佢所有洗費係理所當然
個人唔係太鐘意老奉既女仔

所以埋單果野我會先試探佢，同佢講：你果份XX錢，我出返自己果份先

如果佢拎個銀包出黎：我會話講笑炸，今餐我既，多謝你陪我傾計教識我咁多野

但相反佢真係好認真咁講：我同男仔食飯係唔會洗比錢

我老閪都AA
你話我小家孤寒都咁講，我唔係太喜歡老奉覺得任何野都理所當然既人，不論男女

巴打 身體接觸完條女 拖抱咀做哂 但條女突然間消失左又間中浮翻上水係點 等定係下條

sorry小弟學藝未精
之前拍拖都係表白

但係其實我好認同 多數成功表白既人
多數果條女本身都已經係鐘意你基本上你表唔表白，佢都係屬於你睇你肯唔肯比個主導權佢

佢唔鐘意你，表十幾次，做兵做到冇尊嚴佢都係唔會鐘意你

洗錢果d多數係毒撚

其實你d理論有d似youtube以前教溝女果個影補
除左請食飯問題你同佢意見有d出入之外，其他理論都似

送野比女最on9

唔高係咪成世唔使溝女？

如果條女問你, "咁你愛唔愛我呀?", 咁應該點答?

所以樓主只係講心態，有啲男仔正常樣都無女朋友

鐘意有主見嘅男人

但係又唔做自動

等條女問？

咪話唔話你聽

負皮 上一頁 出返去

個人意見
第一餐請食飯一定要可以show到你大方風度

如果第二，第三餐或之後條女都老憑咁要男仔比錢
就要識止蝕離場
本身真係唔係太鐘意同有公主病女仔做朋友

個人意見
直接講「我愛你」
但d 有失你霸氣同冇自信既說話如

可唔可以做我女朋友呀
我地而家係咪拍緊拖呀

就唔好講

屌你老母

如果真係比條未溝既女咁問，咁會問咩係愛呀咁，
從而再睇下點先入到佢，
正常條女應該問你係唔係鍾意我呀咁，我就會話我對你係有好感既，所以想了解下你先，咁樣你又唔算係表白，而大家都舒服，如果條女仲受約既，咁就即係得米啦

其實應該要教人唔好溝港女同豬西

因為港男未必分辨到咩係屎
有西就去馬

-港女公主病要男人句哂佢洗費都有人要，你包撚哂佢洗費都可以送頂帽比你做回禮
-豬西咁豬都大把人去馬

垃圾港男助長女性吊高賣風氣

冇女啊 樓主屌你老母

依加咪比曬機會你地同樓主做襟兄弟囉

拖左手屌埋閪都可以未一齊啦 講經咩
最終咪又係睇人

不如教下我點溝仔

X2
其實洗乜急住表白
只要你睇得開 男人係呢方面永遠唔會輸
一急一唔理性就衰

00後？

呢個Po好有用

其實對男人黎講屌完唔使一齊咪仲好，
溝女最終目標都係屌條女之嘛，真心唔明點解要一定confirm 係男女朋友

女人溝仔真係易好多，除非你係大肥閪

留名，樓主講得幾啱

睇頭幾個回覆就知樓主係高手
高質留名

0

有用就好了，希望幫到你

唔係個個好似你咁諗拍拖淨係想屌閪既

4億家底 三四座物業應該得

大佬呀，講緊個case 係條女肯比你屌都唔同你一齊呀，咁你可以做咩呀？

我就係呢啲女仔你唔問我我地幾曖昧我點俾你拖我地都未係一齊

想試既可以試既 但係成功率10%度啦

如果條女繼續揾你, 但進唔到下一步呢？

咁係你未撞到你啱feel 既人啫

講詳細啲啦，你點答佢先？咩係唔到下一步呀？

愛啊愛啊
之後去仲追問就屌佢 屌到佢冇力問

咩叫對你好先？
男仔其實好遲熟架，仲要睇佢經歷，真係唔可以一概而論

搭單問
如果條仔會秒覆你又唔會已讀係咪都有機
但同時好小share自己生活既嘢 但會對你既生活好俾反應
好煩想直接skip曖昧

一定得 睇你表達手法

秒

因為想獨享

同學應該點溝最好

愛情最好玩既時間就係曖昧，skip 左就無咁好玩了
你個case 條仔似想溝你呀，比多啲機會佢flirt 你啦

“我愛你係唔需要靠把口講出嚟 呢啲好虛偽
我求其講句我愛你 你自己都覺得無誠意啦
嗱，我唔係呢種人 我係用行動證明愛你
至於點樣證明 今晚同你做一次”

講真，當我ex 同老婆問我去邊食飯我都答唔出，
因為我食咩都無所謂，而女人又假民主，問你想食咩，你答咩都死

所以我每次都話，食飯既野睇腳架咋，食咩有咩所謂，最緊要係同邊個食架咋，咁佢地就會揀自己想食個樣野

至於唔關心你個樣可能係佢真係唔識關心人
呢樣要靠你自己喇

有flirt但好似係因為太frd咁
屌如果個個似你咁識溝就冇人同我表白
咁呢世都唔洗出

On 鳩，條女唔通話做你女朋友就唔可以比其他人屌？
咪玩啦巴打

點解會咁？

咁問心 我覺得四張common啲

啫係唔比屌

笑撚死

追咁耐po啲人係咁judge樓主4條 4條唔係一直都係指40歲咩
依家00後又有新嘅解法?好似沉船咁有第二種意思

其實而家啲年青人係咪真係咁溝通？
點解我完全唔明你講咩？
叫你咩細啲就話唔比屌咁？

我係男仔, 但唔想玩曖昧, 太累了...

冇樓主咁多經驗 但絕對同意樓主嘅分享 想補充少少 A0巴打 尤其係失敗過好多次嗰啲 請記住以下幾點

1. 保持心境開朗-自己唔開心俾唔到人開心 你唔可以令對像開心唔使旨意溝到女 其他條件都唔使講
睇多啲笑片 聽開心嘅歌 唔好成日諗之前嘅失敗 講多啲笑

2. 第一次拍拖絕對唔重要-唔好覺得初戀好重要 有幾多人初戀係老婆？ 唔使一定要搵個女神去追 當然唔係要搵🐷 都要有好感 但係咁樣可以放鬆啲 先攞經驗值 升呢後打大佬 「咁樣好仆街啫」 其實冇人知 可能溝到之後好鍾意好夾呢

3. 學識點樣關心人-好多巴打都好似唔係好識關心人 溝女個陣成日諗點樣可以冧女 其實真正關心俾個啲冧女技巧更有效 可以向家人朋友練習 記住唔係好心做壞事嗰啲 唔係要你想做乜 係佢哋需要啲乜嘢

其他嗰啲老生常談 膽大心細面皮厚 增值自己 了解多啲女仔諗乜 就唔使講一定要做

由得班毒撚孤獨終老啦

唔使flirt佢咩？

佢意思應該想講佢想去同人發生關係，但人哋唔制

是我太天真

唔好太上心就好

其實溝女要自己領會 每個人有唔同個人風格 靠人地把口講但自己唔實踐下係無用

即是好像經常親密的朋友

咁既樣點溝女？

有咩問題呀？正正常常啦叫

Same here巴打

莫非你就係幽默大師？

條女比多幾個有錢仔，mk仔，ig男神中出完，就會ready做你女朋友。唔好急。

咁既樣仲洗唔洗溝女

咁矮仔公屋 點溝女？ 輸晒啦

樓主

金鐘m記連登仔外表可以點搞

要呀梗係要啦，正如你會唔會同男仔朋友講咸濕野呀？

我都係講事實姐大自然係有佢定律，你見到係草原都係獅子食完先到豺狼獵狗，跟住禿鷹⋯⋯最後就到蛆蟲(連登毒撚)。

其實我有好多朋友都係差唔多咁，但都一樣食到女
所以溝女既野真係博大精深架
唔好覺得自己唔得先，
如果你係條女會唔會揀啲咁無自信既人丫？

樓主，咩叫「睇下點先啦」？講得呢句係咪代表冇希望？

高，靚仔完勝

係咪表白左呀？係既話就收得皮了

你覺得自己唔撚得咪自己摺撚埋囉，屌你老母

可以再了解下代表咩？

連登仔就一定要ao處女先去溝 咁一定成世溝唔到啦

最慘係啲女仔嗲兩句 連登仔就太心軟只係識討好女仔 就算識到個女仔 被條女撚返轉頭都唔知咩事

樓主呢個post目的係想講啲鼓勵說話唔會令佢地咁自卑 但到頭來都係要佢地自己行動實踐 以為樓主講兩句就識溝女 笑話來的

識女仔最緊要係心 溝女技巧只係bull shit
就算你幾大頭蝦 唔夠細心 唔識說話溝通都好 總之俾到個女仔認真且有誠意就得啦

唔想理你

好精準全部都知 不過做唔做到係另一回事

未 淨係話對佢有好感 佢應約嘅

淨係講一定要a0處女就知多撚餘 係玩膠嘅就on9 真心就白撚痴

咁點解無嗱嗱同佢講對佢有好感呀？

人地既女同你都唔燃同水平

米9型仔起碼都要model級先配得起佢

你矮仔7頭唔係以為可以賴蛤蟆食天鵝肉？上圖米8 model級既女你諗都唔使諗，人地有型仔點解要揀你個7頭，你溝下豬扒就ok。畀你溝左十幾件豬西係咪以為自己好勁，就係到學人出教學。

你靚仔有錢有心有誠意就得
而家係講緊仲係A0既人
對啲女越好，啲女真係唔撚會珍惜架

佢問我有冇咩嘢想同佢講 咁我又想同佢有更進一步嘅關係 所以就咁講

夜啦，瞓覺啦

冇爬文
廿幾年溝女食女經驗
輕輕留低三句

靚女要當佢係雞
普通嘅當佢係女神
雞嘅性格就要好專重佢

利申 唔算靚仔唔算有錢 唔大隻 讀唔成書

重點唔好縱撚壞晒D女
自己食唔到都唔好縱壞
下個師兄會食到

比你縱壞左
佢地會自己抬高自己身價
好撚on9架

樓主應該係把口好叻或者個人本身好有趣，所以樓主唔洗特別去溝，而係有種吸引力搞到啲女不斷想同佢傾計
所以溝女之前係咪應該增值下自己，令自己有特別之處黎吸引人呢

偶爾製造下機會畀對方﹐睇下佢get唔get到
同樣當你見到機會時就要上嫁喇飛雲

下次試下同佢講，咁你想我同你講咩呀咁問返佢
可能好玩啲
問題係而家佢知你有好感，又照同你去街，你已經做左兵了
我唔知你地出街個情況係點啦，如果仲係好似之前咁，咁你就放低呢個case 先啦

但係work

條友溝左百幾條model級都冇出聲學人出教學笑

唔好當對方做女神係真，當你心態覺得對方地位比你高既時候，你地已經係變咗主僕關係，冇女人會鍾意同冇自信男人一齊

有心同態度軟弱與強硬無衝突 可以兩者並兼

我所指唔係要好似狗咁討好佢地 凡事都要以理性為先 起碼要有基本嘅批判能力 唔好感情用事 而同時要做啲事情可以令女仔有一刻心動嘅感覺

所以有心係講緊你嘅一舉一動直接影響女仔對你嘅感覺 而態度軟弱與強硬係影響女仔對你嘅印象

唔想有長期關係
咪太上心

當見到自己細佬肥柒毒都溝到女
就覺得哩個世界上冇人係溝唔到女

我就係你一塊鏡，你愛我，我亦都會愛你

呢句有料

人地既女同你果D級數都好唔同啦，你估你個7頭同呢個米9型仔溝同一條女，條女會揀邊個？算吧啦你，學人教溝女

如果條女答咁我唔愛你你係咪唔愛我丫？

香港「地溝女」

你個係睇對方對你既投資左幾多情感，老友
如果無左你唔得自然唔會出軌/比其他男人屌

唔好自己呃自己

你口講唔愛我 但你個心同我講你仲係愛我 因為我望穿了你個心

咁都無辦法，自己個框架要緊
一野攬埋去咀

女人講潛溝通，講野内容耐左邊記得，淨係會記得個感覺

所以懂女人點解咁重要

你痴線嘅~你唔愛我 你會訓喺到問我愛唔愛你?

非常貼地嘅女仔

其實呢d shit test唔駛care回覆d乜

職業病

拍過十幾次拖
咁我寧願一世單身算

過程其實重要過結果

係呀，人生係得一次，你自己想點咪點囉
你鍾意單身咪單身，無人阻到你

最緊要唔好令自己有遺憾就好了

我唔會口講我愛你 因為大家都知道好假 無誠意 我份人實事求事 我對你嘅愛係用行動證明
不如而家我同你做一次

我夠知過程重要過結果
但唔係不停重新開始嘅過程
你步驟123456789
拍十幾次拖
姐係不停重覆121212咁呀

過程入面只要有值得回憶既部分，就已經唔係白過
亦都成就左今日既你

講真，你唔同個條女拍拖你真係唔知做唔做到人世架
咁你拍拍下做唔到咪分手囉，就係咁架咋

呢段野太深，A0既太難明

屌，冇招實用既，連起手式比條女知道我有另一個親蜜對象，等佢有爭勝心都冇

你講d心經唔係話冇用，但冇實招再多9up都係吹水

行家一出手就知有沒有，你唔似lor

係友一定二手野當全新咁賣

呢招叫預選
A0邊度去挖呢d資源，而且a0講既心態都未必擺好

講得幾啱
深入嚟講，玩app溝女有冇專屬心法？

我夠知要拍拖先知過唔過人世
但你拍十幾次拖
姐係一係你眼光渣
一係你啲EX們眼光渣
一係你寧濫莫缺
冇咩話咩年唔年輕個陣
仲要講到個個好女仔
姐係點呀
好女仔年輕就可以比你玩完一個又一個

1個女仔3個月~半年，攤返開10年好平常

玩app 真係睇彩數，撞啱條女又真係想搵人拍拖既係好難
你要真係漁翁撒網咁，其本上條女肯keep 住傾既就好有機

巴打係PUA界圖書館喎

係男人真係要識pua
直頭要擺入學校必修科目，知道乜野先係真正兩性關係，咁港男先無咁弱勢

有冇玩street approach

10年
十幾次
咁我都真係幾睇得出樓主對每個女仔嘅真心有幾多

係咁架喎，我有權飛佢，佢都有權飛我，呢個遊戲就係咁公平，無話邊個無左邊個唔得，你接受唔到分手就唔好諗住開始，呢啲野係無包生仔，而且就算分左手，咁唔代表條女搵唔到幸福，呢啲野你唔使幫人諗，你顧掂自己先

的確愈唔care你地，你地愈燈蛾撲火

而家無了

我唔知你咩情況啦，我就唔洗用呢招既

呢點同男士風度之間點攞平衡？
另外，點當係男性朋友嘅同時又可以flirty？

見巴打講pua 就google 下
原來厄蝦條都有書讀架而家

愈拍多拖就愈知自己需要乜
刺激定舒適感

外國直頭係扑完野先係了解既開始，唔係確認關係
因為扑完野先可以做返自己

起我底

都係d食女食到唔食既神人總結經驗
其實都係教你女人到底係乜野生物

愈拍多拖就愈知自己需要乜
姐係自己唔知自己要乜就同人拍拖?
自己都唔知道自己想點就搞人
係人地人生痾尿
唔係正仆街我諗唔到係咩

你同樓主仲可以咁名正言順講出黎呢下好野
有冇諗過個POST點樣咁多負評

我既男士風度只係送條女返屋企，無論幾夜幾遠，只要佢係想返去就一定送佢
其他咪當佢男仔朋友咁，
咁你男仔朋友有重野拎你會唔會幫佢拎？
你會唔會失驚無神身體接觸你男仔朋友？
其實意思係相處想當佢係男仔朋友就得

你以為女人就無欲望？
女人做愛係爽過男人六倍

咁你點知係我係佢人生上屙尿定佢係我人生上屙尿？
你揀人人揀你，未試之前無人知架，
你未做之前就搵藉口呢樣個樣咁，所以咪咩都做唔到

條仔多唔多女仔fd？
咁少資料好難講話fd唔fd zone

而家開始要收費了

大把case係你溝左幾年都唔掂既女神，人地幾日就可以同其他男人上床

唔好神化女人

得啦 欲望
講到幾正經
玩就玩
唔好拉愛情黎講
你鐘意拍拖係玩玩下咪玩玩下
為扑野咪為扑野

冇人要神化女人
但係唔好輕視愛情感情

咁你想點呀又要嫌追求者煩，人地轉目標又唔鍾意即係要人地俾你拒絕完，要繼續追你，晒下佢d時間？

呢度無人輕視愛情，只係你神化佢咋，
你呢啲青頭仔梗係唔明愛情係要兩個人同步架啦
同唔步仲一齊係好撚辛苦，仲慘撚過你溝唔到條女

係呀
係要試呀
但你試十幾次咁解姐
咪話你一係眼光渣
一係你啲EX們眼光渣

唔係試之前樣樣搵藉口
係你試呢樣野影響有機會影響人一生

再講一男一女自然地係埋一齊，根本唔應該係「鍾意左先追」，而係朋友期間雙方互相認識，睇下大家夾唔夾，慢慢雙方有好感，timing又合適，咁樣先一齊ga嘛

兩性關係不嬲都係搏奕，選擇與被選擇既關係

唔係點解有人話絕對唔可以表白

要賴就賴女人個情感機制同天性

女人會同情弱者，但只會依戀強者

你理得人眼光啫，你咪對住牆自己打飛機囉
咁咪對呢個世界無影響囉

如果你個套係得，就唔會有咁多真心撚比人帽之後叫春

做咩唔玩
諗住搵你討論下

笑4
多謝你祝福
我同我另一半好幸福
自己搞完咁多個女仔人生
又唔肯認自己仆街
就係度攻擊啲咁易有幸福嘅人
教A0做仆街玩女

算了，有其他更重要既事做

你on鳩就摺啦，你邊鳩度見到有人教人玩女呀，
玩弄感情呀傻鳩扮有女

你可以真心換到真心，咪恭喜你

叫春有咩問題
至少佢地係認真看待
係遇到仆街姐
你呢套就係為左自己唔痛
去做仆街
可見係幾咁自私
唉呀 呢個世界太多仆街
我都要加入佢地

十幾次拖

樓主乜quali攞上黎睇下先啦

無欺騙，開空頭支票其實你情我願
各取所需

大把女人都想比錢食薑圖

呢啲係我既經歷，我幾時教人學我呀？屌你老母

你教人對女仔唔洗認真
同教人變做你有咩分別

突然間對對方無咗好感 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係佢地仆街，係女人情感機制本身都係咁

男人係要有獎品心態對女人，帶領女人

樓主俾人講幾句就咁嬲，好難想像對啲女會點
唔知佢揾到工未btw
女仔中意男仔有工返

事實就係咁血淋淋

你無追post 就走啦on 鳩仔
夜麻麻係要比個老母人屌
你邊睇到到唔認真呀？
仲有呀唔認真同教人做我有咩關係呀，屌你老母

認真同唔擺女人係第一位無衝突其實

啲女都鍾意你老母比狗屌呀，返正你都鍾意入人post 比人屌

人地仆街關你撚事咩 冇樓豬呢類人咪又係大把mk食盡天下女 然後又有一大堆冇開竅男人連玩女嘅機會都冇就要on撚99幫人埋單

可以點識女仔？除左交友app

我老母就唔俾狗屌嘅，請勿用你自身經歷代替其他人嘅嘅家庭情況

我冇話你呃我
我冇話冇女仔唔係仆街
只係話唔好因為有女仔係仆街
就當晒全世界女仔都係
仲要自己都做埋一份

你用唔認真心態搵真心
就算比你真係遇到個真心嘅女仔
你都會比對方揀返你轉頭
咁你又會覺得全世界女仔都唔係真心
咁只係個無限LOOP
最後變樓主

我都比女仔呃過
但我唔會揀報復心態去對其他女仔
而係用真心對每個人

對女認真咪俾女食住囉 你溝過女未

二十年拍咁多次拖你就要反省下自己識唔識得拍拖啦
你係咪嗰啲打女人嘅過氣mk

你自己左膠大愛又要人地陪埋你一樣

好好彩係我同我另一半關係入面都冇邊個食住邊個
大家都好信大家

只可以鐘意一個？你去餐廳都唔係淨係嗌死一碟飯

咪係你自己好彩 你估人人都好似你條路順？

樓主要用咁重戒備心對人又要人地陪埋樓主一樣

你唔撚認同咪quit鳩左佢囉 入黎把撚？

咁你咪試下同啲女講你A380
睇下你順唔順路囉

連登係討論區定圍爐區?

長期關係係講投資平衡
失衡都係無結果

唔係乜報復心態

係講緊一個度，關注自己，先可以提升吸引，令女人投資付出

講真，樓主係教溝女，拍左十幾次拖姐係成功溝到十幾條女
我覺得無問題
佢因咩事散咁多次／唔識拍拖等等原因又係另一樣野黎

淨係呢個鐘數你都俾幾個人屌返轉頭就知答案啦懶撚醒

當女人見你戒心咁重
你估對方會唔會冇啦啦咁有信心投資你呀拿

你有撚討論呀？你話我既邊樣係我有做呀？
屌你老母，完全無討論過，唔啱傾你咪走囉
屌撚左你咁撚耐又唔摺埋

淨係9個鐘呢個POST都已經484負評就知答案啦

睇黎你幾唔鐘意人入黎痾尿
但你又係十幾個女仔身上痾

你講乜野戒心重呀？九唔撘八，追撚哂post 先啦

so?

SO?

每個女人都有想比一個優秀男人征服既欲望
但征服之後都要睇你既經營，比幾多關注同價值觀比女人
你要贏晒女人都唔會同你玩落去

你條撚屌即係認你無撚討論啦，仲問鳩人呢度討論區定圍爐，訓啦柒頭，比人屌老母都仲要覆

賦予價值，唔係價值觀

呢啲已經係拍拖既後話喇

咁同你對啲女有咩分別

前題係如果你當全世界女人都係犯殘
一個女人會唔會想比個咁嘅男人征服

唔撚想理條柒頭attention seeker 想問樓豬有冇ons過？

有，仲好多次，做咩？

事實咪係大把女都明知啲仔係player都要黐埋去囉 柒頭你住火星架？

答你
想

睇下19才子，倪兩父子

唔使理條傻鳩，佢識條鐵咩

即係果種 我可以比，但你唔可以要求

地溝油

街搭出去旅遊有機會

街頭approach著得淫底女女

咁女人係為真心定為其他野先
如果你話大部份嘅女仔
都係想比人當人犯殘嘅
咁睇黎我遇到嘅人同你遇到嘅人都幾大出入

我明，
不過so far到而家都未遇到一個咁嘅女人

未試過既人真係唔會明，唔需要表白，timing到就拖/錫/屌。
如果個女仔想認真發展既錫完/屌完一定會問關係，條女唔問其實代表佢for fun，一係做SP一係換過個。

利申 A3 表白冇成功過

嗱，我真係出黎蒲個期同而家好唔同既
而家我就真係唔識喇
我個期係去348 呀 cyber ar 真係只係得夜場咋喎，
除非而家玩app 搵到腳啦

樓主真係唔識㗎喎
如果有條友唔會對我示愛，我鍾意都唔會開口同佢一齊。

如果淨係開口確定關係呢

發現戇鳩仔

其實無所謂架，咪唔好一齊囉，呢啲情況真係會放低個case 先

樓主劈頭一開波就話你地啲女人犯殘啦

唔係出入，係所有女人都係有慕強擇偶天性

遇到alpha佢地都會有心跳加速，產生性張力幻想

加上女人係情感動物，有感覺先有衝動

所以佢咪錯囉，真心有質素或者多人追嗰啲真係睬佢都戇鳩，佢可以係啲爛橙嗰度揀番隻囉
但我認同佢唔應該當對方係女神嘅，女神又點樣一齊，但如果示愛都做唔到，除非你係筍盤個個爭住要啦如果唔係晒氣

係架真係冇所謂㗎，所以你呢個情況只可以不斷篩選到比較差嗰啲女性我發現如果對方唔示愛就唔同對方一齊都可以篩選左你呢啲覺得女人都係犯賤嘅人。所以各位姊妹學下野。
如果你將示愛同埋當左對方女神呢樣嘢撈埋左，咁其實就已經係錯。

都ok，唔需要太誇張嘅示愛，確定關係係一定要

咁都係睇佢吸引力有幾大，同你投資左幾多
女人講野不嬲都唔可以信，情感主導大腦

爛橙
人地拍十幾次拖之餘
又ONS又剩
點會爛橙

唔應該當對方係女神冇錯
但唔會話女人犯殘囉
好似冇中間咁
男人就一係閱女無數 一係青頭冇掂過女仔手

拖攬咀之後先表白law

我唔知你咩女神級女咁巴閉啦，我就真係拍親拖都唔使示愛既，或者可能你高級啲好撚多人追好撚多人同你示愛啦下，如果真係兩情相悅跟本就唔需要

其實呢啲都幾難搞

一係約出黎睇下有冇野做可以升到溫
一係唔理一段時間重新識過
死CHUR 仲冇機

卡通片咩， 拖左唔宿你就得左米啦 下一步睇下點帶返屋企

咁咪講明有男朋友想做fd就自便囉

阿巴打 你呢個方法只溝到一種女仔 就係蠢蠢地又比較小女人嘅女仔 連登仔個個唔同 百貨應百客 如果一條天書應付所有女性 就唔會有咁多人單身失戀

我嘅建議係 首先 你要當個女仔係一個人
佢並唔係一個即將做你女朋友嘅角色，而係一個好複雜，有佢自己背景、自己人生嘅人，就算你幾咁一見鍾情都好，唔該喺溝佢之前，先了解一下佢，除非你好肯定佢已經鍾意咗你

第二 了解一下自己 清楚自己有咩個人魅力同缺點
盡量展現魅力及個人才華能力，但唔好太chok同showoff，我認同男性有leadership係幾charm，但如果唔係自己專長就唔好勉強，你就係你，一時間點改變到？而且太刻意扮反而弄巧反拙，除非你識女仔只志在過下拍拖癮，因為一開始靠扮嚟吸引異性通常分手收場

我認同你講嗰啲唔好令自己變成兵嘅理論，但無論交朋友定女朋友，都係講交心，睇對方係咪有心，你都要識分佢嘅回應係冇興趣(冇心)，定純粹都係玩緊愛情角力，而呢啲嘢就一定要你本人憑閱歷去判斷，當然你可以選擇永遠都一定要做“食住對方嗰個”，永遠唔去主動，咁你就只會永遠溝到嗰種“甘願畀你食住”，又冇乜主見姿態低嘅女仔

你話你拍咗成十次拖先搵到現任老婆，我猜測，就係太著重溝女嘅方法，溝係溝到，不過拍拖之後就可能發覺唔係咁鍾意又或者了解落原來唔啱，然後要累積十次經驗+幸運先畀你遇到Miss Right，唔係咁多人咁好彩，所以你嗰啲溝女心法只適合仲想玩而拍下散拖嘅人，真係認真想搵另一半嗰啲就唔好跟呢個方法識女仔。

其實呢d野好自然。唔係話當唔當佢係女神。但溝佢個陣一定係覺得佢岩feel或者靚先溝。溝左起埋一齊，咁就睇下邊個淡先。

唔係淨係香港，邊度溝女都唔難。以前外國讀書，中日韓台馬拉local新加坡都拍過拖。

淨係計食女，小弟從來唔叫雞。過一百條一定有。

以前同兩個同事係銅鑼灣times後邊個唐樓開左間樓上bar。差唔多有開鋪既日子晚晚都有女食。

偷食已經仆街，你仲要係一個蠢既仆街
條女咁講得，即係佢有不甘心自己唔係正室/唯一。未屌都算，屌完一定出盡力坐正啦，淨係識用鳩諗野

點解我3張嘢都溝唔到女

認同唔應該表白，咁做咗兵/沉咗船仲有冇得救？單獨出過六七次街，冇表白過，我估佢當我朋友/觀察緊，但自己唔知幾時開始成日會諗住佢我地不嬲WhatsApp得唔密，所以我都㩒住自己唔俾自己太chur佢。我得佢一個target，但知道佢有其他人approach，可以點樣突圍？

我本身同朋友相處都唔係特別幽默/搞笑嗰類，對住唔熟嘅人或者溝女嗰陣就更加木獨，係咪要徹徹底底改變自己個性格先？

女人情感係遠遠大於理性
算吧

而且同女人溝通，係感受多於談話内容本身

你收收皮
個fd咪係你

推進關係，傾計個陣眼神望住佢，微笑
靠近佢行，無抗拒，過馬路拖實佢隻手。

我就係唔明丫
我自己同一時間只會鐘意一個人
但唔好話男定女
身邊個個覺得拍拖好似係街邊買菜咁
依個條件差就next
個個追唔到又next
乜咁易就可以鐘意架咩

當然冇可能的我自己都會放低
但真係冇辦法即刻鐘意其他人

識玩我就A380 la

你唔明咪因為你係女

收嗲啦臭雞,失敗左仲對住你呀？on99

得一句仲好意思教人

咁你又唔好完全咁講，女人都好鍾意返問返你知唔知我講緊乜嘢

可能你誤會咗咩係示愛，示愛係一種認定關係，唔係代表你要跪低喺度求人，你冇應定關係呢個過程，都未知到一齊嘅時候係好麻煩，女人就係一啲會反覆諗好多嘢嘅生物，亦都會無時無刻諗緊你係咪對佢唔認真，亦都會諗返點解你唔去認定關係，覺得好冇安全感。
睇你講嘢都係嗰啲任何野都好驚係處於下風，驚會唔會比條女食住嘅人

絕對冇問題㗎，可以試吓先。
當然你個心中已有底，如果唔係會俾人話變態佬

成功就唔使怕十幾廿次拖啦
你話佢純粹係玩嘅，如果真係play boy就唔會講埋啲咁嘅嘢。

呢個係另外一件事，
但女人呢樣嘢當你感情入邊冇一個認定關係嘅點，將來一齊嘅時候就會好多爭執同埋好多情緒。
就係因為女人係感情主導大腦先至要認定關係，所謂嘅示愛只不過係一個程序，唔代表要跪低又要求佢。
淨係問一句可唔可以做我女朋友咪搞掂囉，有腦分析㗎嘛一早會知道對方係會講好定唔好，根本唔會因為問咗一句就會比對方拎咗主導權，呢樣野都覺得比對方拎咗主導權就唔係真感情啦。

大陸仔定玩膠

其實樓豬係賤男
分享賤男秘笈

溝緊條港女，佢肯俾相又俾打電話，又話唔介意可以發展落去，但係未可以約出街，請教可以點發展落去？
新手，求大佬指教！

但係樓主唔提專注自身同收回關注呢兩樣

你真係講中我心聲
如果對方冇確認關係
我真係會好冇安全感
如果明示暗示都唔肯講
我只會覺得佢玩玩下
咁不如搵過等二個算了
但e個post好多男都話唔需要

其實女仔都有好多種
點解會覺得一條溝女formula可以適用於全部女仔

有咩出咗街先講

溝唔溝女，都要幾時都增值自己啦，

你自己個人升咗level，
自信心都高啦，
到時做咩都feel到易d

所以啲人咪話你唔明囉 根本搭錯線

人地講唔好表白個表白係指拎嚟做追女仔嘅手段
你講個表白就話係程序個表白

大佬呀 語意都未搞清唔好學人長篇大論啦

a0講大話話有其他親密對像，
條女一眼睇穿

樓主唔似影補果d咁痴線掛

咁點樣為之正正常常先一個原本唔正正常常既人，唔教佢，又點樣變返正正常常先

你咁樣明屈人啫

都係啲大路嘢，
fd搭fd,
參加下自己啲社區活動,
義工興趣班嗰啲

咁你咪自己開個post討論囉，
好似車post咁，
人哋討論benz，
你就揸豐田入去踩場，

跟住就話9人唔畀討論，
你咁樣真係立於不敗。

咁咪傾下計先囉，問下佢啲感情經驗，
先知有啲咩先touch 到佢
最緊要唔好比佢知你心急
況且你唔了解佢你都唔知鍾唔鍾意佢啦

吹多陣，

再用唔同方法再約佢出去，
有邊間餐廳新開，
邊個商場新開嗰啲，
呢排有咩特別節日活動

好👌🏻

你個名

同意
樓主formula係：
拖手（無反感），之後先可以表白。

佢哋睇法：
表白（前設100%得）確立關係先，
之後先拖手。

但個男仔又點知表白時timing係100%得先？
咪又係試下同女仔有身體接觸/
唔覺意飲同一杯嘢，個女仔有冇反感，
其實都係回歸返樓主條formula.

如果唔覺意飲同一杯嘢,
條女都反應好大,
唔通仲衝出黎表白咩？
擺明條女冇feel啦。

個重點係條女有冇feel，
表唔表白係其次。

利申：同意要表白確認關係

傾傾下話手機冇電係咪嫌我悶

金鐘m記連登仔好差咩其實

我覺得係你搞錯左
樓主話可以拖手可以錫
但點都唔好問做我女朋友好冇之類野
確立關係係冇需要
自然就會變情侶
要問都只可以個女仔問

就係因為樓主咁講 我先覺得有問題
明明確立關係好重要（起碼對我黎講）

如果我係princejoyce出街見到呢啲仔都唔想望

多數都遮晒樣，有show樣果幾個，都唔係全部差呀

明唔晒
係咪暗示男人要搵到自己嘅獨特性格？

應該係要搵自己既吸引之處

另外，仲想問多個問題
其實我唔怕同女溝通，但成日卡關係friendship，唔係好知點行多步
想問下要盡快進入男女關係，溝通上要有咩心態同有冇咩技巧？

師姐講得好

其實都係好女仔嚟嘅

咁短時間

後生關咩事-_-

做男人一定要型,唔可以做兵!

仲要心底裡覺得全部都係犯賤嘅 佢地咁都察覺唔到？一係搞開中學生 一個搞開白卡 一係每個都一個月就散

咪撚當自己情聖喇 thanks

非常認同

溝到但一個月散都無意思
你都有老婆喇 唔好淨係教人點大機會得手
點相處都好緊要嘅

咁調返轉咁睇廿幾嘅女仔又真係有選擇喎 咁咪女人都得囉

講我好 我支持你

你一定好高 正正就係咁自視過高
利申 米八

樓主會fail的，
教下識女仔ok了

我真係試過⋯⋯Twice

以為自己好那醒，
其實都係丙。

其實溝到，樣衰過佢好多嘅都溝到，我見過

女神我都食過，屌過，但最後都係我俾佢hurt，愛情呢樣野你估唔到結果架

真

PS：拍得仲多過樓主

係呢個7仔都借到充電嘅年代⋯⋯你話呢

咁如果你同時開緊幾個CASE 有其中1個得左 其他仲會唔會繼續?

放心我矮撚黎 巴打你米八都食唔少女啦

落手落腳落場經驗多衰多幾次就知道點玩
可惜連登仔太溫室第一步都唔敢
連溝女都要寫本指引比佢地

過多兩年可能連屙屎屙尿都要教

我比較想知樓主講可以風流唔可以下流
我大概明你意思但係你嘅風流包唔包括你同一個女仔拍緊拖嗰陣走去溝其他女？

咪就係
金鐘仔班人一見到女就嫌三嫌四
但係自己個款

聊天内容無推進關係，要有前題我地有可能會拍拖，sp，定情人
内容係我，你，我們

價值觀，情感經曆，個人處事，性格

要自己去溝己經係難

寥寥數語講出重點
Feel到巴打嘅功力
有咩事可唔可以再問你

無錯
第一步都唔肯定
抵佢地成世打飛機打到扯唔起都係處

交友APP真係信唔過D男人囉

你見到d負評就知, 金鐘連登仔唔會聽教

我覺得而家20歲頭出身基層嗰啲男仔好冇自信咩都唔敢試

佢哋連自己都睇唔起

溝通到咪正常囉
完全唔覺得溝女要D咩技巧 全部都係心態黎
唔通叫個毒撚主動D 就會變得主動D咩
依D野邊個唔知 做唔做到先係問題 所以咪話性格同package定咗就係咁

a0好多時好飢渴
都係唔好擺女係第一，專注自己生活先有運行
成日話真命天女其實指呢點

依類人通常無咩女性朋友 或者生活圈子好少接觸女性
簡單D就係唔多了解女性

吸引女人既軟價值主要2點
一係自己個性，一係懂女人

媾仔教唔教？

提升外表

你同連登仔月薪100k講有咩乜春用 廿年啦 仲唔知個個連登仔都月薪100k(btw 廿年先溝到 沖得咁前做乜柒

唔知條女點睇自己
即約佢又肯來

10個得一個可能正常

package可以提升，
執返個樣正正常常先，

收入學歷職業就睇做化

正確